有冇人鬼鬼死咗呢段時間飲多咗好多酒?

慢慢諗通咗好多野。

鬼鬼好似係黑澀會條女 未死wo=.=

你話係就係? =.=

小鬼定鬼鬼

鬼鬼

被你X左?